[新訴求]根本唔撚應該免費 仲要收貴幾倍添呀

強烈要求加埋落罷工條款
咪俾班帶菌者衝晒落嚟隊爆個醫療系統

其實收幾多都冇用、佢地都係話冇錢比，根本吹佢唔脹，下次又有事再落香港醫多次都得，你都要死狗咁同佢醫

比幾百萬都唔想收 仲免費 死翻係自己地方啦

佢唔醫，你仲頭痕。

叫人落嚟免費傳染醫？

光復後要建立醫療走數黑名單 一旦走數即永久禁止入境

山係石頭 海係水